將新田購物城 變成 香港黃店購物城

硬件齊晒，仲要有得搞熟食

最煩係地係新地既，之前1蚊批地

新地最唔想就係搞返旺個場

無得搞，因為d硬件係民建聯出錢起，點會比你用

個場都唔係自己友既